突發!漫畫<魔物之手>作者宮島礼吏回覆 佢需要更多中文讀者留言支援!

跪求大家付出幾分鐘上twitter 幫忙留言支持繼續連載，打中文就可以

日本個邊已經開始左

你仲忍到咁多好作品突然被斬？

香港人上呀
希望大家幫手留個言

推